朋友一年內被Extend Probation 兩次

先講下我朋友背景，上年fg，毒撚一名，柒頭一名。返個兩份工，上司係女人（25歲到），可能我朋友唔識討好上司，所以被針對。最後兩份都Extend Probation。你哋點睇？

你貧友咪就係你

no......

如果只係普通工
一話extend 即走啦

你都識話係柒頭啦，有幾奇？

毒撚一名，柒頭一名
抵啦

fg怕咩輸 佢extend未即刻搵工走囉

仆街丫，呃我屌男人？

回錯

後生女梗係睇毒撚唔順眼

唉

我諗佢應該轉行做啲非寫字樓啲工會好d